Приложение для заказа кроватей в хостеле. 
При первой попытке что-либо сделать выбрасывает на страницу аутентификации. Там пока просто заглушка - достаточно нажать на кнопку чтобы в сессии стало прописано прохождение аутентификации.

Можно просмотреть список кроватей на данный момент. Для занятых будет отображена соотв. инфа
(нужно сделать просмотр на любую дату)

Форма для создания заказа создает заказ в базе в случае если нет конфликтов. Если есть, то через исключения передается список спорных кроватей.

********* Что сделано. *********

Используется JSTL
Сделан вывод через пользовательские теги (при показе списка конфликтов)
Валидация входных параметров (при создании заказа)
Методы описаны в формате JavaDoc
Есть тесты для проверки логики и валидации
Используются параметры сессии.
Используется только один контроллер (фронт) - он выбирает какой сервис запустить
Проект составлен согласно архитектуре слоев для WEB
Использован шаблон MVC для работы с сервлетами 
Какая-никакая сделана HTML верстка и подключена jQuery

********************************


params for javadoc in UTF-8:
-encoding UTF-8 -charset UTF-8 -docencoding UTF-8